(台測)龍出生天 新舊逃出魔幻記

睇清楚時間幾點播
關左ADBLOCK可以睇到V台好似係
可以直接睇到V台

1.一場意外的大爆炸把連接紐約曼哈頓和新澤西州的主要隧道封閉，由於爆炸正值下班的交通巔峰期，隧道頓時哀嚎遍野。面臨這場災難的汽車族人人自危，驚惶失措，此時一名叫做奇德的前緊療急救服務中心主任挺身而出；在隧道隨時都可能崩塌之際，奇德以冷靜的頭腦和矯健的身手拯救罹難的人讓他們得以重見天日

2.這是非一般的棋藝遊戲，驚險刺激而魅力所在是可以體驗前所未有的冒險，像是家中出現獅子、猴子、叢林裡各式各樣的生物，甚至是把玩家傳送到未知的非洲叢林。參與者的代價是遊戲開始便要走畢全程才能離開。
12歲的雅倫與莎拉在偶然機會下參與了這個亡命的遊戲棋玩意，怪事發生，雅倫被攝進魔幻世界中，突然人間蒸發。26年後，兩名小童茱迪與彼得搬到雅倫的舊居，意外地將雅倫在棋中世界釋放出來。同時棋裏的原始猛獸亦一併來到人類世界並進行破壞。拯救世界的方法便是找回莎拉，完成當年未下完的棋……

3.1996年，新罕布希爾州布蘭福德鎮，少年亞歴克斯·佛利克得到一個叫作《野蠻遊戲》之桌遊，其被他父親於海邊慢跑時從沙灘上撿回來。由於對桌遊不感興趣，亞歴克斯將遊戲盒丟在一旁後繼續玩電子遊戲；當他晚上睡覺時被一陣光芒驚醒後，再度打開遊戲盒後突然發現桌遊已經變成一個動作冒險類遊戲卡。感興趣的亞歴克斯將其插在自己的遊戲機上，剛開始玩不久就突然被吸入遊戲裏。2016年，二十年後，本地高中的四名學生被留校察看：幫別人代寫作業的史賓賽·吉品、抄襲史賓賽作文的安東尼·「冰箱」·強森、考試途中打手機並自以為是的貝珊妮·沃克、以及不想參與體育課並頂撞老師的瑪莎·卡普利。四人被校長派到高中地下室清理舊文件時，剛好找到仍然插著野蠻遊戲卡的舊遊戲機，四人為打發時間而選好各自的角色後，突然間也被集體吸進遊戲裏

10 40PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野